%@metapost:relatifs504exo009.mp
%@Dif:2
\[\includegraphics{relatifs504exo009-1}\]
\begin{myenumerate}
\item Lis les abscisses des points $A$, $B$, $C$, $D$.
\item Place les points $M$ et $N$ d'abscisses respectives $-2,4$ et $-1,2$.
\item Range les abscisses des points $A$, $B$, $C$, $D$,$M$ et $N$ par ordre dÃ©croissant.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Tout sur les relatifs et la droite graduÃ©e.